阿仙奴唔好叫兵工廠喇，不如叫東廠喇

成班閹人，歇後語-冇撚用

幾好

駁唔到，
雲公公帶領一眾東廠手下

利記打唔贏都算
仲要比人炒

笑左

走數狗

好笑

雲總管會戰勝歸來

我雲加與天地同在

雲加風火輪

納dee

又黎

#FreeSanchez

重要利踢少個
空龍都入唔到一粒

雲加率眾妖害人

呢個好笑

傻仔，人地唔打假波點揾食呀

快啲帶雲加反明朝

駁唔到

豬腦呢

講得好

唔好侮辱東廠好喎，東廠都勁過佢

利申:阿迷